［長期置頂］入黑前好快撚啲走

已factchecked入黑前好快啲走
講到明會打到好亂
佢地想借啲意入嚟開片
Be water

推

自推

Push his mother

屌 推

Push

Damn go

我

真假都好快啲走

Push
DLLM POPO

走你老母

散水啦
元朗無埋西鐵真係困獸鬥

push

一齊嚟一齊走